邊撚個保險狗想借示威者宣傳

幾個friends 搭地鐵嗰陣時係airdrop 收到

RonniX leX ?

👍🏻

有咩保險包暴動咁勁

有咩問題?